[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

不斷係啲post入面見人話/問：
和理非唔圍立會可以做咩？

當然其實和理非可以既，都去政總外圍做support.

但始終有人有負擔、怕犯法

既然之前已有巴絲提出擠提中資銀行呢招，咁 一於搞大佢！同日同時同地！

6月21日
(12:00noon)
擠提中資銀行

返緊工既朋友可以襯呢個時間入下數、
入下支票，排下隊

罷工既朋友去提現金，最好鎖定每區一間，禁爆佢！

然後文宣組當然要幫手助攻啦，叫埋啲廢老同公公婆婆去！ 佢地一個傳十個，仲快過我地連登仔女！

200萬零一人行得出黎，我相信，lunch hour去銀行排下隊，絕對係一個可取之舉！

pish

自推

推

冇account可以點做

去排隊 頭其問啲野又排過，總之要製造擠提現象

push

無作為
浪費自己資源
應該係浪費敵方資源先啱
例如蛇齋餅糉攞到盡攞到佢窮

621邊個比蛇齋餅糉你?

蛇齋餅糉邊夠呀婆爭 又make唔到noise

嘩你都咪話，佢可能真係出呢招呢

柒婆話要投訴／報警
去報案有冇得諗？攞住黑警打人片以目擊者身份去報案

都得，但作用唔多擠提大

Push

[深度分析]香港人的抗爭理念

推，總之621 兄弟爬山，做自己力所能及嘅事

政府機構醫院外，去親搭lift都禁曬咁多層
咁樣犯唔犯法

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

香港係投訴之都，請大家發揮香港精神!

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

推

借位
如果要keep到民意 轉移焦點好重要

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

準備好去中銀了

日日經過中銀
本身都排到出門口啦

匯豐都做埋個波比你
叫你將錢轉過去

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

想希望大家記住一樣嘢
中共必會抽後算帳
唔好再比人清算
唔該企出嚟啦!唔好猶疑!
記住有5個人身處緊喺邊,將心比己!!!

要嚇呀婆同廢老就要排到出銀行外面，一有人問就話，你有冇睇報紙呀？ 中銀冇錢啦，再唔囉，冇得囉！